立場新聞：未能即時「解散警隊」，便不如作「長期滲透」打算

派膠專欄文

入去做白衫肉盾

王喜: 入左去既人為左可以繼續排係一條唔知排幾耐既宿舍機會, 情願跟order做野

清水係唔可能令污水變返乾淨

兒登仔就係唔明霸住個位、QUOTA同合法拿住枝槍先既道理

懲教又係

要有手足入去照應返手足

兒登就係唔撚明

手足滲入去, 係互相照應, 也互相監察防止變心

兒登仔就係唔明

又唔撚讀歷史

又係月經既立場鳩文 專放專欄

On9

入到去咪又係同化....
我真係唔信滲透到....不過我唔信還唔信，覺得有用咪去做囉。希望真係勿忘初心。
我驚到時入到去，識左條女，又要供樓又要盛。然後就變埋做黑警一齊打人

點解警甴要年年請人？因為有需要，年年都有人退休辭職

如果一直都補充唔到新血會點？

2014嗌住改革警隊去入做狗個班計返個年資，啱啱好就係呢堆垃圾：

再次重申，唔好再同我講入警隊做臥底

即使你入到去警隊，做一個真係不恂私嘅好警察，你覺得上頭會升到你幾高？政治立場唔啱政權所需你係一定上唔到高位，（雨革咪有個警察比市民飲水，五年後佢完全冇升到職呀）上唔到高位自然無能力做改變

當你起初扮曬政治立場同政府一樣，學下警隊所謂「潛規則」扮足十幾年然後有幸升上高位，呢十幾年嚟你已經掌握越嚟越多嘅權力，而人性一定係沈迷權力，享受高高在上欺壓弱小嘅感覺，最後自己一定會變成惡魔嘅一份子

唔好同我講以前啲人會係咁唔代表將來都會，人性本來就係邏輯嘅一部分，都係萬年不變嘅定律，當年黑人係咁，猶太人係咁，任何人都會係咁，所謂入警隊做臥底只係一個永遠唔會出現嘅童話故事，到最後都一樣難逃人性嘅定律，自己變成魔鬼嘅一份子

解脫之道，就係建立一個有效嘅制衡機制，制衡人性對權力嘅渴望，而民主共和制度係當今人類比較好嘅制衡機制，放落香港，就係要實行特首+立法會全面嘅雙普選，其他一切都係廢話

依隻警犬ac

又叫人去考狗

收皮啦你

轉下ac先啦

pprb宣傳夠未

大把中國血
同雨傘有版你會睇，都係咁多後生去做

同感
打仗永遠少個敵人係最好

有心應該 放d 蛋係外國訓練保安/軍事行業

番黎有取替可能性

mtr 都識請居架團

你收下嗲啦警犬

立場專欄又放膠,一早話青山流,terry chan根本係中共的人

好快就比人話係五毛係呀sir架啦
唔明點解咁多人對滲透依招咁反感
就算唔支持 咪討論下囉 下下屌曬鬼咁
成日得個point就係14年果班就係依家打人果班
14年同19年 香港人嘅心態都唔同曬啦
同埋唔通真係有白警幫手足會有新聞報咩
一個白警 可以救返一個手足一條命/一生
點解唔做

支那人會代替

滲佢老母個閪

施SIR、徐步高同老豆搵仔線人咪白警囉

問題係, 個人數唔夠多呀屌

係 加入狗隊可以改變u no gun嘅困境

不過at what cost?

ON

你覺得有1個徐步高好, 定1000個徐步高好？

你地算q數啦

上面果兩個垃圾ac一起底就知乜料

等制裁啦

咁如果到時有行動，係咪唔拉人?

你轉左ac先啦徐步高

笑死人

有1個徐步高好, 定1000個徐步高好？

咁簡單既道理, 點解咁難明？

成堆人入去, 咪互相監察囉

唔夠人多入去, 咪同化墮落囉！

好難明？

你都on9 就係歷史可見 入左去同化晒 唔撚記得雨傘個期個班友啦

Lucifer Effect

清末新軍呀, ON

人數夠多, 就互相監察

仲有外面既手足

係咪諗法有少少唔同就要屈呀sir呀
成日連登仔都係咁 永遠唔會覺得自己諗法可能有錯
魚革果陣夠大把人話邊個衝邊個就係鬼啦 19年咪又係察覺到有時候係唔可以剩係和班非
依家咁落去 我真係諗唔到點制裁班狗 上庭還押嘅手足就一個個喺曬到

加入共產黨改變支那

捱得過洗腦同海怡狗宿引誘再講啦

邊撚個傻鳩寫？

有能力有心態抗衡到份糧同宿舍嘅誘惑嘅手足 根本唔需要加入警隊都可以改變到個社會
無咁嘅能力嘅手足只會被同化 出嚟更加出力打手足

認同。
雨革個陣入狗隊嘅到底有幾多？

根據wiki,雨革最多只有廿萬人，計多啲比夠三十萬人你。
而呢三十萬人到底有幾多人係入左狗隊？

當年滲透狗隊嘅規模同現時邊有得比？
點解唔肯滲透警隊？
人多可以起互相監察嘅作用，減低失敗機率。
咁多人入去，你搏到其中一個人上到高位初心唔變已經贏啦。
然而滲透狗隊會令我地輸幾多？
狗隊每年咪收二千人左右，我地咪最多輸2000/2000000。
點解唔試一下？

on9

如果自問真係做到UC 忍辱負重幾廿年 都可以不忘初心
你不如去進攻人大 做國家主席

因為我地剩係會見到同化果班 白果班唔通會上連登開post講咩
如果一個白警都無 邊個比料老豆搵仔呀
我嘅出發點剩係為手足 與其全部做狗嘅都係藍絲
不如有一個半個係白警 必要時可以救到一個手足/起碼報下料
依家咁落去 我真係睇唔出班狗有受過咩制裁
日日人工OT錢照袋 有曬gear咩都唔駛怕
手足就一個個上庭還押
滲透未必係最好嘅方法
但再唔諗下其他計 我都想知點樣成功

狗隊好缺人手咩？咁多叫人入狗隊

真係靜靜地救果d一千個都唔知有無一個
救左都唔會見到
14年入果班變曬防暴就肯定九成九係癲既
冒住九成九比狗同化既風險去滲透
真係滲透到又乜鳩都做唔到
講黎都on9

都係個句
你唔做大把藍絲做
唔求佢地做臥低，
係必要時跑慢兩步已經幫到唔少同路人

「腥」香港人做咪仲好，人地共產黨員，等香港班狗望住人地咩都唔洗做都升得快過你，所有升遷、資源、文化向晒「腥」香港狗傾斜，慢慢自己變少數。你地咪慢慢繼續幫共匪同港共打香港人囉😂😂

支持好同意巴打講法
不過都唔知係咩人咁驚我地滲透

請人Po黎？
不如諗計點分化班弱智好過啦

另起一隊更強重武裝「憲兵」去對付黑警違法！

香港人太過著重向上爬同埋結婚生仔
除非入去嘅人願意犧牲自己人生
唔係冇可能

好波 即刻可以入去考

派膠 入去做無間道 破壞警隊就話
只有重組警隊先可以

諗得太理想
我想問下d所謂白警夠到是但一個手足未

講咗幾次

係唔係真係滲透入去係一件事

但點都要令對方覺得好多人滲咗入去

等佢地鬼打鬼 唔信班新仔

手足

我又唔會覺得佢地係呀sir係鬼嘅
純粹想大家真係唔好太浪漫主義 諗下真係點樣幫到手足幫到場運動
同路人有其他意見唔好第一時間屌左人地係鬼先
咁搞法未分化到班狗 先分化左自己

劉建明去到最後都會想做返隻真狗

入到去俾其他狗日日洗腦好易俾佢地同化

做得UC 親朋戚友又未必明白 搞到眾叛親離

唔係話唔得 但條路好難行 又未必有成果。。。

雨革之後咪又係一班人滲透入去，最後咪又係俾人同化咗
滲條撚咩

做狗可以識到咩女先

一入去就為利益既啦

一滴清水撈埋落墨水只會變黑

唔好咁撚on 9 喇

嗰班人根本唔係為咗滲透入去 只係班淺黃入去搵食

就算做都係做白衫

清水係唔可能令污水變返乾淨

左膠從來冇變過

入到去一係被同化打手足
一係俾發現係鬼 死因無可疑
好彩嘅就可以揸支砲殺到幾隻狗
當有一千個手足入去 都無可能改變個制度

睇無間道睇得多？

專欄文又入立場數

入到去全部都係黑狗，群眾壓力下點都會被同化

比盡你2千新入職都係黃，唔計埋堆紥職宿舍果啲誘因，自己要企硬頂幾萬個黑狗，滲透根本冇可能

How? 無間道呀？

啱 權力使人腐化

訓醒未 果陣14年班入去改變警隊班黃 而家打人打得最勁

嗰時清軍冇咩着數，待遇差

同而家好大分別喎

立場專欄的確成日有膠文

深圳政協eminleo是無辜的

正解 KO 滲透撚

啱

一年平均約千幾個新入職 我當好理想地有8成係黃

想問下到時依班約佔全狗隊30份之1既新仔 係分散左唔同環頭既情況下 加上每個警署都有大部分藍 點樣可以確保能夠有效地互相監察 又點確保佢哋不被同化呢

當佢哋有權力有武力 又可以橫行無忌既情況下 外面手足點監察 而佢哋又會唔會理呢

仲要薪高糧準 人就貪圖安逸既 好正常 到時佢哋仲記唔記得初衷

我好理性咁問同想了解下 實在係好多實際操作上既問題
如果就咁宣傳叫班人入去做滲透角色 100%重蹈雨傘個時既覆轍

真 唔係咁易架師兄

至少我覺得滲透懲教ok

但係清水可以溝淡污水
無鬼嘅話邊有人報料?

唔同諗法啫
拒絕教條式革命

負皮
拉

反對入警隊做臥底嘅理由係：雨傘時入去的都被同化。其實按呢個邏輯，黃圈都無得搞。雨傘時的黃店，因為又少又弱，大都被打壓至消亡。

但2019後人數和力量，以至市民仇警程度，根本遠超雨傘，完全不可同日而語。入100個臥底係會被同化，但入1一千個、一萬個呢？

就好似10間出頭黃店可以被搞死，但千萬間黃店，政府就好顧忌。

cls, 出左國際未？

黑狗內鬥上位
咪有人報料囉

改變左
當年冇打得咁勁

想問冇組織back up 嘅話滲透啲乜呢？
而且你估個個意志都咁堅定㗎
14年嘅例子證明咗呢招基本上係唔可行
唔好同我講話咩心態唔同曬
權力能夠腐化一切
你估個個都係李登輝？
做咗特權階級只會一齊捍衛個制度

請唔到人搞到要用呢d手段呃人入去？

我又唔會話一定唔得
以前革命黨一樣係滲透湘軍准軍
只可以講如果真係有人咁有心而做到嘅，真係好忍辱負重

要滲就要有組織咁滲，否則只會全軍覆沒

好難

正如狗用臥底入對家
一嚟都成日要確保有冇變節
二嚟都要不段提防佢有冇去調查外嘅犯罪

你幾難確保係人工 同福利下 長期涉入人士有冇變節背叛出賣嘅可能
仲需要入去前要有一連串情緒訓練同控制個人思維技巧

兒登仔太短視，唔明呢場仗可能要打幾廿年

ON撚9
傘運之後加入狗隊果班黃絲呢??
今時今日去撚左邊度??
滲透左去邊??改革左未??
定係全撚部黑化??

手足咁多大學畢業，入去緊係做白衫推藍衫出去擋啦

咪搵武警頂替 要幾多都有 抗爭頭幾個月已經知啦

咁我都唔信中共會比人反到啦 大家咪有係係到十個月都唔撚放棄
既然黃/藍都會比人同化 點解唔博比d 黃既佢拎佢資源入黃既袋??

我唔明香港人憑咩咁有潔癖簡job 做
有個自己人鬆下手唔夠證據做手足 捉人又鬆下手
好過入面全部個個藍到黑

你幾憎黑警都好 你比人咬甩耳仔/家暴 依家既解決方法咪又係報警
你有更好方法咩? 唔好同我講私鳥 大家面對現實

入到去, 當你可以係學堂個陣冇比人洗腦.
到年紀大左有負擔, 你仲會唔會做滲透
又當你可以冇負擔, 又好多人入去, 你而家係改變個體制, 做散仔位, 比你做到警司你又可以做到咩.
體制抗爭, 一係你人多, 一係你係要位.
歷史係不斷重複, 到時好大機會而家做狗個班又會變做打人個班.

入去做白警唔係完全冇可能既，
不過要有條件隨時可以移民外國唔返香港，
有哂後路。
入到去長期戴住d私家偵探偷拍鏡，
儲一堆黑材料，
然後resign移民再爆料。

如果做唔到既話，
入去一係腐化，
一係變第二個施sir。

劉建明都要搵琛哥幫拖先攪到野喇 手足搵邊個？岸q呀

To be fair 當年佢地係決志入去做白警？

似係搵唔到食入去多D 喎

如果而家係決志真係為滲透而入

唔係同一件事

滲透共產黨 實現民主中國

香港人冇咁堅定架，算罷啦

班狗都滲好多人入勇武小隊

但呢度班人係傻到自己封咗反滲透對方呢條路

其實依個idea loop左好多次，一係你就光明正大響晒朵搵人一齊去考，打正旗號係黃絲考入去，夠晒noise有保障係咩人可以監察，考唔入咪可以死條心唔再講囉
如果唔係大家無照應無人知得你一條傻柒無同伴邊可以頂得順呀，100個都無一個堅持到啦，當自己特務咩
再者有心咁樣自己去嘅，又洗撚你提咩，要你提先識做嘅，9成都無planning俾你推出去死

2014同依家 市民對黑警嘅仇恨完全唔同level
相信依家真係有心入去做白警嘅
唔會學堂出黎就變藍
但係佢地做到d咩係好大問題
唔跟上頭order做野 點會上到位？點樣收料整死班黑警？
到時大部分只會變左出黎最多打細力d
跟警例打份工嘅普通警察 就算冇比人洗腦
做到嘅野都好有限
咁倒不如比黑警黑到底 等國際唔信香港攬炒

啱 一定要有計劃有back up又有後路先得
其實好多人都明滲透既好處 只不過實際操作上係唔係咁易做到而又可以順利達到我哋想要既效果呢

認真學術問：共產黨當年都有滲透國民黨，成效點樣？

(以狗制狗)不如眾籌畀蘋果開隊狗仔隊24-7跟住班狗影佢地偷食/犯法/任何尷尬場面？

佢地以為滲透喺用嚟洗白警隊
屌入去根本就喺要做劉建明

如果我係mon post 狗 睇呢個post 真係安樂晒

相反如果多人真係諗住滲透入去

我就真係唔知班新兵邊個可信

比佢滲透你
定你滲透佢

立場最大嘅問題係咩人d文都post
澳門人在英國 國屍陳雲d文都照放
當然距d記者係好值得尊重
但立場高層就唔敢包啦

滲透都唔做
咁點樣獨立

直到退休/入浩園個個日?
當14年雨傘有人做
今日個成果去左邊?
定係老豆搵仔個堆已經叫做左野?

It was pretty good no?

名正言順請支國人，我哋比埋錢佢洗

中大/理大 個兩場,
有白警做過野咩?

首先你考警察果刻，已經即刻冇晒朋友，真正既孤軍作戰

真實

未能消滅正牌強姦犯、殺人犯，便不如慢慢滲透

對唔住，我想做隻警甴

14年個班滲透撚 今日打得最撚勁

入去係為咗做臥底，六親不認，唔係去改變警隊啊
你唔去滲透，邊度有情報，邊度有軍隊啊
靠勇武革命？狗滲透冇成本，門欄太低，我話我係勇武都得

所以我唔會阻止任何人去做。
我純粹發表下意見。我個人係唔相信呢件事係做到。或者一百個入面有一個做到。
根本黑警內部就係大染缸，入到去train完洗曬腦都唔知重有幾多理智淨。做做下又供樓又結婚，到時咪又係屈服上司壓力....

一個斯諾登做到嘅傷害大過你十萬粒汽油彈

不過都係好理想嘅情況下先做到

完全無用既想法。

係
其實個制度嘅問題>>>入面啲人嘅問題
唔重建返一個正確嘅制度
就算俾你做到特首
最後都同林鄭冇分別 認為政治傀儡

個雪糕筒好正

救到私到下放水咁洗唔洗比個A1講比全世界聽 ？

算把啦，雨傘個時未又係咁諗
根本人係敵唔過制度同群體
一陣你入到去分分鐘俾人同化埋

當你發現你姦淫擄掠做乜都唔使負責
唔跟住做仲會比人杯/比鑊你孭
有幾多個可以堅持到?
就算你堅持到
你可以點樣改變到個警隊
冇罰則冇團隊監控嘅話永遠都有冇良心嘅人繼續做
真係成功做到嘅人不但有絕頂智商/演技/定力
仲要預咗為上位滿手鮮血/畀人瘋狂咒罵
我都想香港有咁嘅聖人
(簡單嚟講唔改制重組冇得救，而政府跟本冇心救)

會降低入職要求唔使滿七年都可以做狗
然後請曬啲新蝗民嚟打壓香港人

垃圾文 又係呢啲冇撚用屎橋

做呢D要有好強大既心理 不過做唔洗大大聲同人講

事實係依家已經係咁請新移民做警察
你唔做佢搵大陸仔黎做 打得仲勁

當份糧愈逗愈高，福利愈多，名利愈大後
唔會記得初衷

手足，你考左未

其實連登仔最撚憎嘅支共都有好多臥底喺國民政府

到時上哂樓上哂岸
仲同你打仗？你當正自己正義之師？
人性都未摸熟就話人兒登仔😂

立場真係好，成日俾工作機會弱智人士

無一隻狗係無辜

簡而精

立場 d 專欄水準低下

專欄並非立場新聞呀白痴仔

哩個唔係立場既立場
係陳國權

滲透係可以，首要條件係嗰個人係精英同夠堅定
但好多香港人心理廢撚到仆街今日可以貪平食m記又唔敢勇武，聽日咪為結婚供樓出賣良知，點會有勇氣日後倒戈？
未計你要上位必先要做好多拿渣野埋堆，已經有曬把炳，稍有異心咪變condom

人地轉載社評姐

做乜又想昆人入去
雨革未玩夠？

徐步高

企撚左係到

就係呢D垃圾懶醒 自以為是9 up 破壞成件事

推依嗰， 非常認， 同埋全部黑警就唔駛有d on 鳩仔又咩白警 道德撚咁， 同心反抗

弱智文。。。你唔埋堆 連桂河橋都過唔到

標題黨

下次寫作者名唔好寫立場

又係做狗文!!!
一句,未見過搞革命既人,加入對方政府做官
歷史上如有請講
吊你老母,孫中山會唔會入清朝做官,會唔會叫人入清兵
美國當年獨立係未又全人類入英兵撚化佢地?
吊二戰盟軍會唔會叫人入德軍ON 9
係未ONL 9 .提呢個諗法既人個腦唔夠空氣,除褲吸吓新鮮空氣!

狗隊本身就係黑社會嘅其中一個部門

祝你地喺警察部 一帆風順

扮劉華梁偉？

未

PPRB

空姐

老豆搵仔 好多警察同空姐結婚

之前國泰都有一班藍絲空姐 督黃絲空姐

革命黨 幾時滲透湘軍, 淮軍??
新軍下話??

有李登輝, 加入國民黨, 再解除黨禁
但都係好小數既歷史

其實成日見到有人用 革命黨 滲透新軍做例子, 唔合乎現在香港情況
新軍 是一支全新建立既軍隊, 由零開始, 所以先咁容易滲透到

相反, 香港警隊 是一支有好長久歷史既部隊, 所以新人入到去, 根本好難滲透到
用清朝做對比既話, 香港警隊 其實類似 綠營軍........都係一支歷史長久, 專門幫清朝維穩既部隊, 所以你見革命黨 根本滲透唔到綠營軍

同樣地, 中共可以滲透到國民黨
係因為國民黨初初成立果陣, 搞聯俄容共, 引入中共黨員加入國民黨
後來蔣介石 發覺唔對路, 所以搞清黨, 清洗中共黨員.........但中共黨員同國民黨既關係 無咁容易切斷.......所以中共先可以放好多鬼 入國民黨到

唉，唔好自作多情啦，你唔撚服從上司，好快就會有人屈你兒童色情。

新聞都有講啦

癲狗最新訪問

傘運之後做狗
好快就頂唔順辭職